/*
 *    Programacao Orientada a Objeto - Trabalho 4
 *
 *      7656209 - Guilherme Tomaz Torres Pinto
 *      7986879 - Otavio Guido Silva
 *      8066395 - Rodrigo das Neves Bernardi
 *
 */


Java Project -> Supermarket


== ORGANIZACAO DA PASTA

No diretorio T4/ há  as pastar SupermarketServer e SupermarketUserApp que respectiamente tem os códigos para o Server e Cliente



== PARA COMPILAR

Para a compilação, basta executar o Server que irá abrir uma porta e retornar o número dela no console, use esta porta no Cliente!
